Snapchat點先可以睇到人地啲相？

如題，同埋點樣加動身公仔落個樣到

新手唔識用

心急人上

要加fd先睇到人地story

thx咁點先可以有動物mask？

嗱 你放上黎 我幫你整